\newpage
# Criterios de evaluación

Un criterio de evaluación es la pauta o norma mediante la cual se lleva a
cabo la evaluación tanto de los procesos como del logro de los resultados de
aprendizaje que hemos definido. Esto se define de manera concreta, sin
embargo se puede contextualizar al ritmo y estilo de aprendizaje de cada
alumno.

Cada uno de los resultados de aprendizaje que se adquieren en este
módulo debe ser evaluado de forma diferente según marca el RD 1629/2009.
Para ello utilizaremos los criterios de evaluación que nos indicarán el grado de
concreción aceptable del resultado de aprendizaje y permiten comprobar su
adquisición. Estos criterios son directamente evaluables y definen cada uno de
los resultados de aprendizaje

Se encuentran especificados en las unidades didácticas, dando un
porqué a las diferentes actividades de enseñanza-aprendizaje que se
desarrollan en cada una de ellas.
